大家知唔知香港人最叻係啲咩？

最叻就係得把口

大家話要抗爭
好！就抗爭！
然後有幾多真係出咗嚟？有幾多係食花生！

大家話要三罷
好！罷工罷課罷市！
有幾多真係有罷到？

連登好多po都話唔裝安心出行
寧願每日嗌外賣，食垃圾食物，唔出街
裝嘅就係中国人

等睇安心出行下載人數節節上升
然後到時成班人上網就話自己冇裝到但現實上就裝咗

利申：我唔係玩批鬥，唔係鼓勵大家即刻裝，但現實問題令到大家都不得不跪低

只希望大家要裝嘅 我阻你唔到 但一日未到絕路一日都唔好裝